<personnage name="genie">
  <consigne name="ArriveeRemarquable">
        <text> Ah ! Je crois que j'étais censé te dire quelque chose ... Ah oui ! </text>
        <text> Écoutes-moi bien, il faut absolument que ces expressions ne t'attrapent pas ! Cours à travers le labyrinthe pour leur échapper. </text>
        <text> Utilise les flèches pour te déplacer et surtout, ne laisse personne t'approcher ! </text>
        <text> Si tu vois un objet par-terre, tu peux le prendre mais je ne garantis pas le résultat ... </text>
        <text> Aller je file, on se revoit de l'autre côté !</text>
    </consigne>
    <consigne name="PlongeeAuCoeurDuProbleme">
        <text> Les sbires de Viktor n'ont pas l'air de vouloir te lâcher... Tu vas devoir rester sous l'eau pour les semer. </text>
        <text> Utilise les flèches pour te déplacer. Et n'oublie pas qu'ici, c'est le monde des maths ! </text>
        <text> Tes déplacements se font de case en case et tu ne peux te déplacer que d'une case à la fois. </text>
        <text> Attention : chaque déplacement te retire des points d'oxygène ! Si tes points d'oxygène arrivent à 0... </text>
        <text> Je pense que tu es assez grand pour comprendre ce qui va t'arriver hein ? </text>
        <text> Pour éviter ça, tu peux les regagner en ramassant certains objets ou en remontant à la surface ! Mais... </text>
        <text> Les sbires de Viktor n'attendent que ça pour t'attaquer et dans l'eau, tu ne peux rien faire ! </text>
        <text> Bon courage ! </text>
    </consigne>
    <consigne name="Accrobranche"> // A ajouter
      <text>  </text>
    </consigne>
    <consigne name="CoffeePlumbing">
      <text> Bon alors pour avoir nos informations, va falloir donner du café à ces deux drogués. </text>
      <text> Sauf que manque de chance pour toi, la machine est tombée en panne. </text>
      <text>  Ne t'inquiètes pas, tout ce que tu dois faire, c'est amener le café du début de la canalisation à la fin, à travers ces tuyaux. </text>
      <text> Mais attention ! Si tu en amènes trop dans un tuyau, ça explooooose ! </text>
      <text> Pour savoir la pression de café sur un tuyau, regarde la petite aiguille, elle t'indique aussi la pression maximale que supporte un tuyau... </text>
      <text> J'allais oublier ! Les vannes, si tu les ouvres, elle font passer plus de café, et si tu les fermes ... bref tu m'as compris ! </text>
      <text> Je te laisse... et au passage, fais moi un cappuccino, veux-tu ! </text>
    </consigne>
    <consigne name="Bateau">
      <text> Viktor a lancé une tempête sur le lac pour faire chavirer ton bâteau ! </text>
      <text> Maintiens-le à flot ! </text>
    </consigne>
    <consigne name="QCM1">
      <text> Je vais te poser une série de questions. </text>
      <text> Si tes réponses sont correctes, tu auras accumulé assez de logique pour conjurer la fonction x². </text>
      <text> Sinon... Bah je te garantis pas le résultat ! </text>
    </consigne>
    <consigne name="MauvaisTournant"> // A ajouter
      <text>  </text>
    </consigne>
    <consigne name="TowersDestruction"> // A ajouter
      <text>  </text>
    </consigne>
</personnage>
